{樹窿} 入嚟申下, safe place.

我先.

我係一個留學生
換句說話講即係我長時間都唔起香港
有時候真係覺得好攰，好攰

作為一個女兒
我好想我屋企人開心
放下過去嘅嘢
擔心少陣我
就算我有咩唔開心都好
我挨一排，好快就會無事
屋企人開心先我最大嘅動力

作為一個朋友
我想朋友之間可少啲爭拗
我覺得求求食餐飯
講兩句笑我已經覺得好夠做(和解)
再講，啲人成日話：
在家靠父母, 出外靠朋友
唔係咩？
喺外國，我哋就要只有對方
嗌少陣交啦屌

作為一個被朋友圈咗人
(係, 俾人friendzone咗🖕🏻)
其實我已經好避佢
由佢有女朋友開始我已經再無搵過佢
只係同一間學校，我成日都會見到佢
屌, 有時候搭lift見到我, 就死都要行埋嚟打招呼
走廊經過見過我又打招呼
屌有次我直情聽到佢喺後面叫我個名
我即刻行快兩步走人
我真係唔想再理呢個人
而家我只係當佢係朋友，hi bye嗰隻
我諗唔到我仲有咩可以做
做佢朋友啲人又講閑話
唔做佢朋友啲人又有閑話講
怪就怪在我同佢身邊都有一堆作故仔好撚勁嘅人

作為一個香港人
眼見香港人每日都為更好嘅明天/未來戰鬥緊
我係外國冇乜嘢可以做到
我只能夠喺呢邊，跟着時間表去遊行
而香港每一日都有人被捕，有人死
其實我真係好怕
好怕有一日被捕或者被消失嘅人會係我關心嘅人
好怕香港再有一個人被消失
真係多一個都怕多

所以其實我真係好攰
好想，好想所有嘢停落嚟💔
比我抖下。

借個位俾我推下先🤧